[黑店]以後唔幫襯Counting star 旺角好景22樓

聖誕諗住買件衫送畀朋友，間舖又話聖誕前到貨，點知一路都唔應機
但係畀錢佢就秒覆喎

咁都算啦，諗住拎返件衫
佢寫住星期一至日3-8 ，門口都寫住收8點
我7點26分去到已經冇人應門
27分望住佢online又唔覆
打電話又唔聽

最後佢仲要話7天內唔取貨要罰20蚊，咁依家30號先話到貨應該點同你計？係咪應該收你手續費？

同情巴打,當買個教訓 上得好景濕鳩鋪要經得起中伏既考驗

其實自己上外國網買搵集運好過啦
啲啲又唔知真唔真

收到貨都唔知真定假

個ig shop廢到

樓主最後幾耐先有貨

樓主最後點

呢間嘢真係黑店，佢冇貨可以等我去追問先話 :sorry,你沉左底。之後叫佢退錢就一直唔回

屌 一樣情況 佢話冇貨 我入多左錢轉第二件之後幾個禮拜未有消息 問極又唔撚覆機

巴打仲有無係佢間野都買野？